屌你老母 人呢

呃鳩晒啲巴打出嚟好好玩

算乜撚嘢意思

抵死